如果男/女朋友仲keep住前度嘅相，你哋會點？

同男朋友一齊左一年，突然有一日發現佢電話仲有同佢ex影嘅相。個心好唔舒服，有少少想幫佢del相嘅衝動。
有D人覺得會無問題，有啲人覺得對方會唔尊重自己。
你哋點睇？

冇咩所謂

相啫 冇咩所謂
始終係回憶嚟

每個人都有過去有回憶 keep住啲相可能係佢保存呢段回憶既方式 除非佢時不時開出黎回味就真係唔尊重
講真要諗住個ex 就算將佢啲嘢清得一乾二淨都可以日日回味留戀
睇開啲啦

你諗吓佢仲有佢個ex啲愛液，喺佢身體嘅深處，你就會覺得啲相濕濕碎

唉無講，我都好介意佢同ex有扑過

冇咁講我想del曬啲相

我覺得唔可以喎

我都覺，係點另一半嘅尊重

但係唔會逼佢Delete

如果你知道左，都唔delete嘅話，好仆街

仲要乜窿都玩齊

咁冇得逼嘅...

逼唔到嘅話自己心底裡一定好唔開心，始終女人最憎嘅人莫過於前度

係呀，睇你頂唔頂得緊

頂唔緊咪散

啲女人真係好麻煩，要A0去產房搵啦，
講到唔del相就係唔尊重你咁，
啲相你㗎？你想佢del相又好尊重佢？人地唔del你攞支槍指住佢個頭逼佢del？男人愈逼愈走，自己諗吓啦

唔好咁燥啦

師兄你可唔可以冷靜..睇嚟你之前受過好多情傷喎

反而我男朋友成日想睇ex 嘅相，但我已經del 晒

咁就岩啦

我男朋友冇要求過比ex嘅相佢睇😂

如果我係你女朋友 會介意你同白巴搞基多啲囉

你夠廿歲未
你係處？

冇事喎，我唔止白巴一個

好難解釋，你覺得係就係

分手囉

周圍同人搞基

有咩好介意以前啲野
每個人都有過去 你都有

小心啲可能我有病

有時好難.....

啱呀

咁睇下自己接唔接受到。

例如有啲人接受唔到另外一半有過婚姻，或者有小朋友，或者坐過監等等，咁呢啲人咪選擇分手囉。

不過我純粹覺得如果佢介意另外一半之前有拍拖經驗/同前度有性經驗，咁就真係去搵A0

搵完A0又點呀，咪又可以介意佢冇經驗etc

所以我認同你第一句

另一半ig仲有ex既相 不過係獨照唔係合照
我唔知用意係乜亦都唔想知
不過我企硬唔follow佢ig 亦都唔俾佢follow
佢有權keep相 我都有權唔妥協

係呀

不過覆返樓主嘅話題，我自己覺得keep住啲相冇乜問題，我都有keep。
始終都係回憶嘅一種，我唔會喺個現任面前睇呢啲相，呢個已經係我對現任嘅尊重。如果現任要我去剷啲相，我會覺得佢唔尊重我，我有我嘅自由，而且我又唔係佢面前睇，冇影響到佢。我都唔會叫佢剷咗佢之前啲相囉。。。

相都唔keep得好霸道喎

但係我覺得介意係好人性，如果你好介意就散，頂得住is ok

插緊塊閪仲有上手啲DNA, 奶緊對野仍留一陣舊口水味

啲相只係回憶 已經過咗去既事 介意黎做乜
最緊要係呢一刻同佢一齊嗰個係你

唔fw佢ig？姐係唔比佢fw前任ig定點？

呢個真，所以做女人好煩

每對情侶有唔同嘅相處模式啦

係呀 所以你自己同男朋友溝通下
如果佢都唔改嘅話你咪睇吓忍唔忍到

我另一半都有keep ex相&ex送畀佢嘅手作，佢明知我好憎人keep ex啲野，覺得佢未放低過去嘅感情，唔尊重我同我地嘅感情。前幾日先為啲相嘈到佢同我講分手，不過事後又以我忍讓收場，因為佢話佢淨係放床下底，又話佢keep嘅係回憶，係佢成長嘅一部分喎。。。講到咁，我仲可以點吖
呢啲真係逼唔到，佢話如果我逼佢del咗，咁佢以後見到你都會諗起ex，所以睇你想分手多啲定寧願忍住條魚骨多啲喇。。。

哇你另一半咁樣都幾賤喎，你地一齊左幾耐？同埋咁你自己有冇del ex嘅相？

至慘係佢唔覺有問題，之前連ig啲相都唔肯del，我嗰陣直頭覺得自己戴緊綠帽我想del都冇得del，佢係我第一任，我係佢第二任

我覺得係一種回憶
純粹紀錄係我嘅人生入面
曾經有嚟個人對過我好
僅此而已
但我又唔會成日攞出嚟睇
同埋睇個陣都已經冇乜特別感覺
真係只係一種紀錄
我都有同現任講過
佢都有keep
但我哋嘅諗法係一樣
覺得冇必要話一定要del哂dum哂
不過作為女人
我一開始都有介意過佢ig仲有同ex嘅合照
雖然唔係咩親密嘅合照
但溝通過之後知道大家同ex嘅過去
一齊得耐都feel到佢宜家係愛我嘅
溝通過後覺得都要互相尊重
所以建議樓主直接攞出嚟講
睇佢反應
用你女人嘅直覺去感受下佢嚟一刻係愛你定ex
同埋睇佢係用一個咩心態去keep 嚟啲相
如果係留戀嘅心態 可以直接分手 唔好做水泡